毒撚心事

我愛你 你愛我

毒撚明唔明咩叫愛

我都係阿
我都愛自己

你啲心事咁難明嘅